修例風波：國泰港龍空姐涉非法集結 遭調離職務

東網得悉，有國泰空姐參與反修例示威被捕，她涉嫌在11月2日於銅鑼灣非法集結及未能出示身份證。

國泰港龍航空表示，該名員工已被調離所有職務，國泰不會就個別個案的處理詳情作出回應。國泰視維護航空安全為首要任務，定必嚴肅處理及跟進有關事件。國泰對任何不合法活動持零容忍態度，任何違規行為將會受到紀律處分。

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去韓國， 大韓 韓亞

去泰國， Air Thai Emirates Thai Smile

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 qantas scoot Air NZ

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

我想搞boycott太古
幫我地靚女空姐

杯葛中資

我幫空少

依家係太古玩文革 玩篤灰
全世界冇人講冇人知
D空姐出黎開記招講番件事出黎 你班友冇人理
人地罷工果時幫你地含到雪雪聲 轉頭就比人炒
你地仲唔係中出即飛？

我好認真
人地空姐地勤罷工出最多力
你地中出即飛 唔幫番佢地出頭
難得可以比英國stand with Hong kong

美國仲有達美

Delta係香港收左皮啦

唔靚女你就無視
男嘅你又無視

I’m gay

咁有講地勤囉

留意有冇code share flight